西甲:美斯解讀合約失實，7億解約金仍有效

別讓美斯跑了

笑撚左 西甲驚撚到

冇晒牙朗小花邊撚個睇佢個垃圾聯賽

佩狗出手屌打英超啦

真心唔明，西甲個規矩唔係定左球員合同一定要有違約金架咩

如果美斯張合同可以話最後一年唔存在裹違約金，咁佢條規矩咪變左形同虛設，第時d人簽5年合同都可以話後4年不設違約金

西甲釋法

西甲肉酸到

釋法

巴塞放不低 下季大撚鑊

一路最重要都係究竟張約今季完季先結束定6/30就自動續約多咗一年
打完官司
如果前者就美斯自由身即走
後者就一係巴接受曼城個1億加球員報價即放 或者唔接受 美斯hea踢到下季再自由身走
違約金有冇效只係影響巴有冇資格收返錢
美斯無論如何都係會走